寫卑想以死明志嘅你 (附tg樹窿)

雨傘個時覺得自己已經無咩可以失去，又覺得自己一條友好L垃圾咩都做唔到，如果死可以幫到件事，其實個idea真係有啲吸引，呢點我真係明，亦都真係有認真考慮過。

但我最後無做到，原因並唔係因爲我有咩覺悟覺得人要愛自己乜乜柒柒，純粹係我明左，呢個無良政府，真係話之你死。

活下去。你死左，係，係會聚集到有心嘅朋友一陣，但衰啲講句，你嘅死亦都會卑別有用心嘅人騎劫，然後就會好似無左件事咁，世界唔會美好左，反而可能會變得再灰左，因為我地少左一個同路人，而真係擺個心落去嘅人，見到嘅就係身邊同路人越黎越少，而且犧牲嘅人係白白犧牲，真係白白犧牲。

活下去。繼續堅持有無用，我唔知，我到呢一刻都仍然覺得自己好垃圾好無力，但繼續囉。好老套，但有啲答案，有啲改變，你死左就真係永遠唔會知有無發生。灰嘅，咪不問世事一陣抖抖先，我地每一個人都好重要嘅同時，亦只係每一個人，唔需要時刻覺得一定要做到咩，你預備好適時接力，令到啲浪可以繼續，就已經好足夠。

活下去。唔好卑啲光環呃到。我知道你好攰好攰，我知道你已經掙扎得好辛苦，我知道每日開眼都係啲令人無力嘅消息好沮喪，但如果你嘅目的係想香港好，我想講你真係一啲都唔孤單。大家都好無力，大家都好沮喪，繼續努力可能都無用，但好多人一齊繼續嘅話，點都係一股力量。

活下去。我地每個人都係一個人，但正正因為咁，我地一啲都唔孤單。

我都係小薯一個，但如果你需要耳朵，我係到呀。

各位珍惜生命

其實唔洗留tg

推

生命可貴吖

樓主亦都唔使獨自承受負能量嘅 仲有成班連登仔頂住你

相信係for 冇ac果班 佢哋冇得留言